## 1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript

Кожен об'єкт може мати свій прототип, тобто інший об'єкт з якого він успадковує методи та властивості, коли движок js
не може знайти метод у самому об'єкті, він автоматично продовжує шукати його у прототипі, цей процес продовжується по
ланцюжку прототипів поки не буде знайдено метод або не дійде до кінця ланцюжка.

## 2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

Ключове слово super() викликає конструктор батьківського класу. Коли ми створюємо нащадок класу, і він має свій власний
конструктор, ми можемо викликати super() у конструкторі нащадка, щоб викликати конструктор батьківського класу і
виконати будь-які налаштування або ініціалізацію, які він має.